幾時會出10鏡頭手機

第一個狗衝

其實當多過一個鏡頭既時侯 個設計已經唔靚
不過大家接受能力係咁提升 遲下廿鏡都唔係咩大問題

我覺得40個都已經過時

蜘蛛?

下代既科技就係3個 4個合返1個
又玩多幾年

最簡單普通鏡同光學變焦一定會合番做一個

出返支手機光學內變焦鏡
物理學上有無可能？

蓮蓬機

3合1之後將佢既缺點再分多個鏡頭
再玩多轉